[轉發] 2019致香港人的原創歌曲《不撤∙不散∙亦不退》

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢